渣打分期貸款

借$410000
分5年
每月俾0.15%手續費
每月還74xx

冇經驗 咁樣算唔算抵借？

你打去問的？

佢打黎問 話預先批唔洗補文件

借黎買車？

apr ?

我都問渣打借左都係5年還但無你咁多，返屋企睇返個apr先

係呀,同埋有啲屋企野急用, 好似年利率係3.5%
抵唔抵借?

好 研究下

如果月平息0.13%仲好

唔算貴 好多銀行依家都做緊0.13
當然要你tu 好

你申請左未先 ？

借五年算抵
短啲年期應該可以做到3%以下

上返渣打個網睇我借19萬apr就 5.x%我就記得同佢差唔多既。
需你借410000，60期還渣打網寫apr4.78%低過佢其實都唔錯。

未呀 研究緊

唔好申請住
你一申請 會影響tu 你問一問銀銀行 比較下先
你有冇dbs Dbs都幾低